Unhandled input: enter
key=a, self.edit_text=
suggestions_text=apple, apricot, avocado
key=*, self.edit_text=a
suggestions_text=apple, apricot, avocado
key=t, self.edit_text=a*
suggestions_text=apricot
key=A, self.edit_text=
suggestions_text=apple, apricot, avocado
key=*, self.edit_text=A
suggestions_text=apple, apricot, avocado
key=t, self.edit_text=A*
suggestions_text=apricot
key=a, self.edit_text=
suggestions_text=apple, apricot, avocado
key=*, self.edit_text=a
suggestions_text=apple, apricot, avocado
key=c, self.edit_text=a*
suggestions_text=apricot, avocado
key=*, self.edit_text=
suggestions_text=apple, apricot, avocado
key=c, self.edit_text=*
suggestions_text=apricot, avocado
key=o, self.edit_text=*c
suggestions_text=apricot
key=*, self.edit_text=
suggestions_text=apple, apricot, avocado
key=a, self.edit_text=
suggestions_text=apple, apricot, avocado
key=*, self.edit_text=a
suggestions_text=apple, apricot, avocado
key=*, self.edit_text=a*
suggestions_text=apple, apricot, avocado
key=e, self.edit_text=a**
suggestions_text=apple
key=a, self.edit_text=
suggestions_text=apple, apricot, avocado
key=*, self.edit_text=a
suggestions_text=apple, apricot, avocado
key=t, self.edit_text=a*
suggestions_text=apricot
key=!, self.edit_text=apricot
key=a, self.edit_text=
suggestions_text=apple, apricot, avocado
key=p, self.edit_text=a
suggestions_text=apple, apricot
key=*, self.edit_text=ap
suggestions_text=apple, apricot
key=a, self.edit_text=
suggestions_text=apple, apricot, avocado
key=*, self.edit_text=a
suggestions_text=apple, apricot, avocado
key=t, self.edit_text=a*
suggestions_text=apricot
